「想看上帝能否保護他」 美青年將4歲弟摔死

美國紐約市布魯克林區一名20歲男子，上周六凌晨將4歲弟弟從7樓屋頂丟下，後自行向警方報案。該名男子今年曾因精神問題住院治療，家人和鄰居指他平日行為古怪；據警方消息人士表示，男子將弟弟摔下，自稱「想看看上帝能不能保護他」。

20歲的肖恩史密斯（Shawn Smith），於上周六凌晨2點40分左右，趁全家人熟睡時，將4歲弟弟辛隆（Shimron Smith）抱到7樓公寓屋頂丟出，兩分鐘後到中庭確認弟弟是否死亡，然後自行報警，帶著警察到屍體旁，平靜地承認，大約在45分鐘前將弟弟從屋頂摔下。

《紐約郵報》指，肖恩今年才從蓋亞那（Guyana）搬到紐約與母親奧迪莎（Odessa Frith）同住，因為他在蓋亞那的父親「應付不了他」。肖恩威4月時脅要在家中自殺；7月時他破壞了一扇門，奧迪莎報案將他送醫，他因此住院三周。

據奧迪莎表示，上周末的悲劇發生前幾日，肖恩已經停藥；事發前一晚，肖恩在客廳裡莫名狂笑。她不願再對肖恩的事情多談。消息人士透露，奧迪莎一家財務狀況不佳，即將被趕出現址。

親戚稱肖恩經常拒絕服藥，因為他認為那有毒；他也常自言自語，說自己看到某些東西，並習慣到屋頂上製造噪音。住在附近的親戚羅賓（Robin Frith ）表示，醫院曾派人來探訪，但肖恩拒絕對話。據《紐約每日新聞》報導，肖恩在押送途中告訴記者，「我終於成為罪犯！」

4歲的辛隆是家中最年幼的孩子，行事較他5歲的小哥哥史提芬（Steven）更懂事，兩人感情很好。史提芬未能理解辛隆已死的事實；兩人的幼教老師柯盧修（Dianne Coluccio）對記者表示，「周一我會去確認當事人的身份，然後給予另一個孩子支援。」

肖恩被控謀殺罪，暫未提審，須先接受醫院精神鑑定。（林宜萱／綜合外電報導）

耶撚害死人

力架

耶撚會話 神俾佢地既考驗

神說 不可試探神

醒目仔，唔自己試，傻唔撚曬

同連登仔一樣思想

Good Try

佢好正常
耶能先有精神病

因為一試探就知佢唔存在

係神嘅考驗呀

呢個真

有腦嘅人係唔會信教

借宗教名義搵食嘅另計

一定係頂唔順耶撚父母

別人笑我太瘋癲 我笑他人看不穿

佢意志唔夠堅定

本身出世就有罪

黑人dna覺醒

係神默示佢要殺左細佬

佢信念唔夠你推佢落去替死咩

四歲都未信耶穌已經要落地獄

思覺失調但係無人逼佢食藥

事實證明上帝係無能為力

難得4歲就懂事 慘在生係一個有問題既家庭

係神既安排黎！

個細路好慘

神說 寬恕哥哥

佢大佬掟佢落街係神嘅安排來。

耶撚特別煩

呢啲都係神嘅安排
btw 兩個細路都好慘

死左梗係讚佢

上面有神父要屌細佬屎眼

Lin燈仔平時得把口 力架就講得出做得到
力架>>>>>>>>>>>>>>>>lin燈仔

黎類精神病患先最恐怖，笑笑口掟你落街

點解大家總係覺得死就係慘係受罰

香港所有出意外/自殺死既學生都係品學兼優

Ching goodball 😂

蟬堡

美國連登仔

證明世界冇上帝

你地係唔明神點諗
4歲仔要死，神一定有佢嘅理由

連登高登一向反耶撚
咪撚將所有on9野都冠連登名先得架

死殺人犯 我屌你老母連親細佬都殺

依個係神俾佢既考驗

上帝係世界上最偉大既花生友

我終於成為罪犯！

因為4歲細路未有機會信神 所以要落地獄
但係呀哥係監獄接觸到神嘅感召 所以信左神 最後可以上天堂
細路 要怪就怪你自己冇一出世就信神啦

你夠人地呀媽都唔放過啦

真信徒

耶穌咪講左唔撚好試探佢囉。抵死

召喚耶撚

決定印定呢篇新聞出街，一俾D煩膠耶撚嘈，就拎出來問佢，你認為上帝會唔會保護你?

佢拿人地條命去試探神

呢個係神既安排

如果我係陪審員 都會判佢謀殺罪成 唔好扮痴線啦

咁亞伯拉罕做錯咩會令到神要下令佢殺自己個仔？又點解要搞到約伯妻離子散家破人亡？係咪為咗同魔鬼輸賭所以先會搞鳩人？！

佢無食藥
坐都坐唔耐啦

亦有撒旦

考咩驗者？神一早已安排個細路返佢身邊架啦，神諗嘅嘢你地會估到咩？

持平啲，今次關佢精神病事囉，唔關耶撚事

龍門

SHAAAAAAAAAAAAAAAAWN

He made a point.

耶穌天敵係撒旦從此改寫

神同撒旦根本就friend底多過似敵人

上帝咁渣啊

佢細佬冇喎

衰在冇馬經

唔好試探神，因為佢並不存在

痴撚線 掉自己個仔落去 傻架

鑽探OK？～

神跣鳩個小朋友一鑊姐

神罰～

張學友:食屎啦你

有個咁危險嘅阿哥已經知無保護

天父安排他提早回天家

根本應該將呢種精神病既人強制關禁
香港都病好多呢種人

鬼佬就係做到大假設所以有進步

神嘅安排

nigga nigga nigga!! 銀河唯一的袐密!

人地好惡架 佢試你得 你試佢唔得

可以搵個黑人拍番套反烏托邦電影
戲中世界每個人都被洗腦做耶撚 覺得世界好完美
因為某啲處理出錯 男主角有獨立思考能力
喺掟死個細路之後 發現呢個所謂世界有bug
於是設法逃走

笑死 耶撚又一次被打臉

建議你去講故台寫故

可能4歲個個pray過想重刷首抽呢
God : okay

「 想看黨能否保護他」 港青年將支那人摔死

其實上帝已經保護咗佢去天堂果度。

教宗出黎解釋下

該隱與亞伯

卡拉馬助夫兄弟真人版